屌！唔撚想十月一仲係咁

大家要記住 ！
當你擰轉頭就跑既時候 前邊已經有無數手足比人禁低左

呢個係意識問題 大家出得去就係一條心 當每個手足係家人
唔好返到屋企就對住d片係到打飛機 每人做多少少得唔得？

擰轉頭就跑，手足比狗咬

記住佢

推

仲有講撚左好多次,萬一比狗捉撚住個書包,第一件事要好似火影跑咁鬆開個書包走左先

當然啦,最好就書包向前啦,但有時阻住行動都無計

所以一定要火影跑,唔好本能反能chok 手跑

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙、露營用，五金鋪買）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

［整合］十一執齊野

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人，然後落單，人多狗會淆，人少狗會咬

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明手足同狗嘅比例係10：1甚至100：1
都係一味叫走
都冇人召喚獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口
特別係制高點！
灣仔：灣仔站天橋、狗總天橋
老銅：Sogo天橋、八爪魚橋
金鐘：正義道、紅棉道、海富天橋、夏愨
霸哂佢！

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

十一博弈準備大全(象棋呀伯提供)

火影跑

推唔到